喜怒哀樂，喜與樂有咩分別

吃喝玩樂挽

屌閪

喜=遇到一些合心事
樂=發自內心快樂

喜怒比較行動浮於表面
哀樂係內心情緒

🚬
都岩
今日突然覺得自己無乜感情無乜感受
乜都感覺唔到

我好多感覺
驚死
驚咗個費嚴